12港人送中｜聯合國首回應事件 促中方確保賦予正當法律程序權利

Twitter link, 幫手retweet同加返#save12hkyouth

香港人！救人！
#save12hkyouth

推

十分鐘之內同我推上熱門而家787個retweet

推！

西藏東突搞到咁非人道都冇事，今次中共真係捉蟲

【黑警見字死全家】【邊個五毛逐個回覆俾負評咁幼稚】

Tui

#save12hkyouths

救人！

Push

UN Human Right真係追住香港戰線打

救人呀

終於出聲
平時好撚鍾意屌鳩佢
不過今次越多人知越好
遲出聲好過唔出聲

香港人救人！

係中國講法律？ 佢做咩都正當嫁wo

越搞大 越好

推
#save12youth

無牙老虎

Push

救人

要人RT

整條臨時引渡條約囉

見到第一頁冇12位手足新聞親忍唔住要推下

無人推

呢壇嘢鄒家成真係一路有做到嘢

push

寫咗明信片未

邊個再講國際線, TWITTER, 聯署冇用
就請佢食屎

十二港人關注組fb都一堆五毛問做咩唔關心台灣五個手足

大家要小心網絡安全，尤其是被咬過嘅手足，電話可能已經被入侵。港共可以用stingray大規模監控某個大範圍嘅所有電話，偷取IMSI(夠識別所有人)，甚至截取通訊。好多手足就係唔注重私隱同網絡安全被咬，好大機會包括被綁架12人; 記得追蹤基爾巴:
請簽署制裁綁架12人嘅支那官員:

[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全 (簡易版)

樓主可唔可以pin?唔該晒